員工間減少磨擦嘅方法

想同牙冰有磨擦

點解阿冰佢哋咁出名? 點擊率有六位數字

仲以為介紹ky添

什麼是ky?

?

A wavy line in front of a chord means to play the notes one after another beginning at the bottom. A rolled chord is a type of a broken chord. It's a chord whose notes are played quickly in order, as opposed to simultaneously; to give a chord a harp-like effect.

Use second and fourth fingers on all broken thirds in the right hand.

一撮鳩毛